Datei- und Ordnernamen immer klein schreiben.
Alle Dateien im UTF-8-Format und mit der Zeilenende-Kodierung CR+LF abspeichern.
(Standardmäßig ist das der Fall. Man braucht also nur eine dieser Textdateien zu *kopieren*, und schon hat man eine im gewünschten Format.)

Im Ordner "daten" sind die reinen Rohdaten, die Texte / Textschnipsel, die es zu übersetzen gilt. Zu bearbeiten gilt.

Im Ordner "schablonen" sind die Seiten"strukturen", also die *Struktur* der Seiten, abgebildet. Was wann wo wie zuerst kommt. Was danach, usw.
Z.B. zuerst die Überschrift, dann ein Bild, dann der Text usw. Die Seitenstruktur eben.

Die Datei "hauptprogramm.php" fügt die Daten in die Schablonen, je Sprache werden in die Schablonen jeweils die *unterschiedlichen* Texte eingefügt.
Einmal die Texte in *deutsch*, dann in *englisch*, usw. So dass die Seiten in ALLEN Sprachen vorhanden sind.
Wenn es 10 verschiedene Seiten wären, dann gäbe es 10 Schablonen, und wenn es als Beispiel 30 Sprachen gäbe, dann würden die 10 Schablonen je 30 mal aufgerufen werden.
Und es würden 300 Seiten erzeugt werden. Je Sprache 10 Seiten.

Die Datei "hilfsprogramme.php" enthält unterstützende Programme für's Zusammenfügen.

Die in die Schablone einzusetzende Begriffe findet man in der Datei "readme.txt" im Ordner "schablonen".

Für Aufruf der Startseite:         "https://liebetroepfchen-gottes.com"
Für Aufruf einer anderen Seite:    "https://liebetroepfchen-gottes.com/4"     <- die Nummer der gewünschten Seite ans Ende der URL dranhängen.



In der Fachsprache:
Model = daten
View = schablonen
Controller = hauptprogramm.php
Functions = hilfsprogramme.php






Sprachcodes sind NICHT Ländercodes!


Sprachcodes / Language Codes

<html lang="en">

Abkhazian	ab
Afar	aa
Afrikaans	af
Akan	ak
Albanian	sq
Amharic	am
Arabic	ar
Aragonese	an
Armenian	hy
Assamese	as
Avaric	av
Avestan	ae
Aymara	ay
Azerbaijani	az
Bambara	bm
Bashkir	ba
Basque	eu
Belarusian	be
Bengali (Bangla)	bn
Bihari	bh
Bislama	bi
Bosnian	bs
Breton	br
Bulgarian	bg
Burmese	my
Catalan	ca
Chamorro	ch
Chechen	ce
Chichewa, Chewa, Nyanja	ny
Chinese	zh
Chinese (Simplified)	zh-Hans
Chinese (Traditional)	zh-Hant
Chuvash	cv
Cornish	kw
Corsican	co
Cree	cr
Croatian	hr
Czech	cs
Danish	da
Divehi, Dhivehi, Maldivian	dv
Dutch	nl
Dzongkha	dz
English	en
Esperanto	eo
Estonian	et
Ewe	ee
Faroese	fo
Fijian	fj
Finnish	fi
French	fr
Fula, Fulah, Pulaar, Pular	ff
Galician	gl
Gaelic (Scottish)	gd
Gaelic (Manx)	gv
Georgian	ka
German	de
Greek	el
Greenlandic	kl
Guarani	gn
Gujarati	gu
Haitian Creole	ht
Hausa	ha
Hebrew	he
Herero	hz
Hindi	hi
Hiri Motu	ho
Hungarian	hu
Icelandic	is
Ido	io
Igbo	ig
Indonesian	id, in
Interlingua	ia
Interlingue	ie
Inuktitut	iu
Inupiak	ik
Irish	ga
Italian	it
Japanese	ja
Javanese	jv
Kalaallisut, Greenlandic	kl
Kannada	kn
Kanuri	kr
Kashmiri	ks
Kazakh	kk
Khmer	km
Kikuyu	ki
Kinyarwanda (Rwanda)	rw
Kirundi	rn
Kyrgyz	ky
Komi	kv
Kongo	kg
Korean	ko
Kurdish	ku
Kwanyama	kj
Lao	lo
Latin	la
Latvian (Lettish)	lv
Limburgish ( Limburger)	li
Lingala	ln
Lithuanian	lt
Luga-Katanga	lu
Luganda, Ganda	lg
Luxembourgish	lb
Manx	gv
Macedonian	mk
Malagasy	mg
Malay	ms
Malayalam	ml
Maltese	mt
Maori	mi
Marathi	mr
Marshallese	mh
Moldavian	mo
Mongolian	mn
Nauru	na
Navajo	nv
Ndonga	ng
Northern Ndebele	nd
Nepali	ne
Norwegian	no
Norwegian bokmål	nb
Norwegian nynorsk	nn
Nuosu	ii
Occitan	oc
Ojibwe	oj
Old Church Slavonic, Old Bulgarian	cu
Oriya	or
Oromo (Afaan Oromo)	om
Ossetian	os
Pāli	pi
Pashto, Pushto	ps
Persian (Farsi)	fa
Polish	pl
Portuguese	pt
Punjabi (Eastern)	pa
Quechua	qu
Romansh	rm
Romanian	ro
Russian	ru
Sami	se
Samoan	sm
Sango	sg
Sanskrit	sa
Serbian	sr
Serbo-Croatian	sh
Sesotho	st
Setswana	tn
Shona	sn
Sichuan Yi	ii
Sindhi	sd
Sinhalese	si
Siswati	ss
Slovak	sk
Slovenian	sl
Somali	so
Southern Ndebele	nr
Spanish	es
Sundanese	su
Swahili (Kiswahili)	sw
Swati	ss
Swedish	sv
Tagalog	tl
Tahitian	ty
Tajik	tg
Tamil	ta
Tatar	tt
Telugu	te
Thai	th
Tibetan	bo
Tigrinya	ti
Tonga	to
Tsonga	ts
Turkish	tr
Turkmen	tk
Twi	tw
Uyghur	ug
Ukrainian	uk
Urdu	ur
Uzbek	uz
Venda	ve
Vietnamese	vi
Volapük	vo
Wallon	wa
Welsh	cy
Wolof	wo
Western Frisian	fy
Xhosa	xh
Yiddish	yi, ji
Yoruba	yo
Zhuang, Chuang	za
Zulu	zu



Ländercodes / Country Codes

<html lang="en-US">
	
AFGHANISTAN	AF
ALBANIA	AL
ALGERIA	DZ
AMERICAN SAMOA	AS
ANDORRA	AD
ANGOLA	AO
ANTARCTICA	AQ
ANTIGUA AND BARBUDA	AG
ARGENTINA	AR
ARMENIA	AM
ARUBA	AW
AUSTRALIA	AU
AUSTRIA	AT
AZERBAIJAN	AZ
BAHAMAS	BS
BAHRAIN	BH
BANGLADESH	BD
BARBADOS	BB
BELARUS	BY
BELGIUM	BE
BELIZE	BZ
BENIN	BJ
BERMUDA	BM
BHUTAN	BT
BOLIVIA	BO
BOSNIA AND HERZEGOVINA	BA
BOTSWANA	BW
BOUVET ISLAND	BV
BRAZIL	BR
BRITISH INDIAN OCEAN TERRITORY	IO
BRUNEI DARUSSALAM	BN
BULGARIA	BG
BURKINA FASO	BF
BURUNDI	BI
CAMBODIA	KH
CAMEROON	CM
CANADA	CA
CAPE VERDE	CV
CAYMAN ISLANDS	KY
CENTRAL AFRICAN REPUBLIC	CF
CHAD	TD
CHILE	CL
CHINA	CN
CHRISTMAS ISLAND	CX
COCOS (KEELING) ISLANDS	CC
COLOMBIA	CO
COMOROS	KM
CONGO	CG
CONGO, THE DEMOCRATIC REPUBLIC OF THE	CD
COOK ISLANDS	CK
COSTA RICA	CR
CÔTE D'IVOIRE	CI
CROATIA	HR
CUBA	CU
CYPRUS	CY
CZECH REPUBLIC	CZ
DENMARK	DK
DJIBOUTI	DJ
DOMINICA	DM
DOMINICAN REPUBLIC	DO
ECUADOR	EC
EGYPT	EG
EL SALVADOR	SV
EQUATORIAL GUINEA	GQ
ERITREA	ER
ESTONIA	EE
ETHIOPIA	ET
FALKLAND ISLANDS (MALVINAS)	FK
FAROE ISLANDS	FO
FIJI	FJ
FINLAND	FI
FRANCE	FR
FRENCH GUIANA	GF
FRENCH POLYNESIA	PF
FRENCH SOUTHERN TERRITORIES	TF
GABON	GA
GAMBIA	GM
GEORGIA	GE
GERMANY	DE
GHANA	GH
GIBRALTAR	GI
GREECE	GR
GREENLAND	GL
GRENADA	GD
GUADELOUPE	GP
GUAM	GU
GUATEMALA	GT
GUINEA	GN
GUINEA-BISSAU	GW
GUYANA	GY
HAITI	HT
HEARD ISLAND AND MCDONALD ISLANDS	HM
HONDURAS	HN
HONG KONG	HK
HUNGARY	HU
ICELAND	IS
INDIA	IN
INDONESIA	ID
IRAN, ISLAMIC REPUBLIC OF	IR
IRAQ	IQ
IRELAND	IE
ISRAEL	IL
ITALY	IT
JAMAICA	JM
JAPAN	JP
JORDAN	JO
KAZAKHSTAN	KZ
KENYA	KE
KIRIBATI	KI
KOREA, DEMOCRATIC PEOPLE'S REPUBLIC OF	KP
KOREA, REPUBLIC OF	KR
KUWAIT	KW
KYRGYZSTAN	KG
LAO PEOPLE'S DEMOCRATIC REPUBLIC (LAOS)	LA
LATVIA	LV
LEBANON	LB
LESOTHO	LS
LIBERIA	LR
LIBYA, STATE OF	LY
LIECHTENSTEIN	LI
LITHUANIA	LT
LUXEMBOURG	LU
MACAO	MO
MACEDONIA, THE FORMER YUGOSLAV REPUBLIC OF	MK
MADAGASCAR	MG
MALAWI	MW
MALAYSIA	MY
MALDIVES	MV
MALI	ML
MALTA	MT
MARSHALL ISLANDS	MH
MARTINIQUE	MQ
MAURITANIA	MR
MAURITIUS	MU
MAYOTTE	YT
MEXICO	MX
MICRONESIA, FEDERATED STATES OF	FM
MOLDOVA, REPUBLIC OF	MD
MONACO	MC
MONGOLIA	MN
MONTENEGRO	ME
MONTSERRAT	MS
MOROCCO	MA
MOZAMBIQUE	MZ
MYANMAR	MM
NAMIBIA	NA
NAURU	NR
NEPAL, FEDERAL DEMOCRATIC REPUBLIC OF	NP
NETHERLANDS	NL
NETHERLANDS ANTILLES	AN
NEW CALEDONIA	NC
NEW ZEALAND	NZ
NICARAGUA	NI
NIGER	NE
NIGERIA	NG
NIUE	NU
NORFOLK ISLAND	NF
NORTHERN MARIANA ISLANDS	MP
NORWAY	NO
OMAN	OM
PAKISTAN	PK
PALAU	PW
PALESTINE, STATE OF	PS
PANAMA	PA
PAPUA NEW GUINEA	PG
PARAGUAY	PY
PERU	PE
PHILIPPINES	PH
PITCAIRN	PN
POLAND	PL
PORTUGAL	PT
PUERTO RICO	PR
QATAR	QA
RÉUNION	RE
ROMANIA	RO
RUSSIAN FEDERATION	RU
RWANDA	RW
SAINT HELENA	SH
SAINT KITTS AND NEVIS	KN
SAINT LUCIA	LC
SAINT PIERRE AND MIQUELON	PM
SAINT VINCENT AND THE GRENADINES	VC
SAMOA	WS
SAN MARINO	SM
SAO TOME AND PRINCIPE	ST
SAUDI ARABIA	SA
SENEGAL	SN
SERBIA	RS
SEYCHELLES	SC
SIERRA LEONE	SL
SINGAPORE	SG
SLOVAKIA	SK
SLOVENIA	SI
SOLOMON ISLANDS	SB
SOMALIA	SO
SOUTH AFRICA	ZA
SOUTH GEORGIA AND THE SOUTH SANDWICH ISLANDS	GS
SOUTH SUDAN	SS
SPAIN	ES
SRI LANKA	LK
SUDAN	SD
SURINAME	SR
SVALBARD AND JAN MAYEN	SJ
SWAZILAND	SZ
SWEDEN	SE
SWITZERLAND	CH
SYRIAN ARAB REPUBLIC	SY
TAIWAN	TW
TAJIKISTAN	TJ
TANZANIA, UNITED REPUBLIC OF	TZ
THAILAND	TH
TIMOR-LESTE	TL
TOGO	TG
TOKELAU	TK
TONGA	TO
TRINIDAD AND TOBAGO	TT
TUNISIA	TN
TURKEY	TR
TURKMENISTAN	TM
TURKS AND CAICOS ISLANDS	TC
TUVALU	TV
UGANDA	UG
UKRAINE	UA
UNITED ARAB EMIRATES	AE
UNITED KINGDOM	GB
UNITED STATES	US
UNITED STATES MINOR OUTLYING ISLANDS	UM
URUGUAY	UY
UZBEKISTAN	UZ
VANUATU	VU
VENEZUELA	VE
VIET NAM	VN
VIRGIN ISLANDS, BRITISH	VG
VIRGIN ISLANDS, U.S.	VI
WALLIS AND FUTUNA	WF
WESTERN SAHARA	EH
YEMEN	YE
ZAMBIA	ZM
ZIMBABWE	ZW
